古今中外，有邊次警察激怒大量市民。。。

找數埋單果陣發現警察原來被冤枉？

冇